有事唔好搵警察應該點駁

你唔出糧咪唔搵你囉

咁出糧比你做咩？

叫佢有病唔好去醫院睇醫生

你有冇收人工，有就唔該你服務返市民

警察係咪除左打人就無其他職責？

如果有事都唔搵警察咁d警察仲有乜存在價值？

我地先係老闆，洗閪理佢

你唔出糧
我唔洗交差餉咪唔搵

講得依句都係冇腦，你唔好出糧咪唔搵你囉
毅進仔思維

無事唔好收人工

好仔唔當差啦

去到酒樓要搵人加水都係會搵個阿姐，就算佢幾廢都好，果d 佢份內事

受傷唔好住院呀

佢打呢份工
唔願意服務市民＝失職
而且佢地啲人工係市民有份比

應該冇事先搵佢地

警察除左同你講搵唔到犯架喇，簽字喇
仲識做d 咩？.？
天氣熱個陣蛇去地鐵涼冷氣羅
對古惑仔咪又係講句打和就算

係咪你執法就要容許你唔洗守法?

They are well paid
完

佢地服務市民係應份
They are well paid for it

收左錢唔洗做?

咁唔鐘意咪辭職囉

我出糧俾你 我要你黎就黎走就走
唔順呀？ 唔好撈囉

服務市民係應份
有收錢架佢地

you are well paid for it

其實反緊唔係警察呢個職業,係呢班侮辱左呢個職業既人

超合作運動

人民有公民責任監測政府，係天職。

佢收錢做嘢係應份的，唔鍾意咪唔好撈囉

警察係公僕。
有野搵你幫手係完全合理，有野做錯屌你係正常不過。

你當佢工人咁樣諗就ok

人民有公民責任監察政府，係天職。

有病唔好睇醫生

我只行駛返法律賦予既權利 報警備案保障自己啫
反正都無期望你會做到啲咩野

佢份糧我冇份出啊
你政府回水俾我，我咪唔搵lor

冇事唔好叫我交稅

問佢係咪無發過誓To protect and to serve

差餉唔係狗糧

係咪以前可以唔交差餉先？
明明我地先係政府老闆，點解政府可以唔理我地？
你出晒錢，但佢話晒事，你唔覺得好荒謬咩？

係咪以後可以唔交差餉先？
明明我地先係政府老闆，點解政府可以唔理我地？
你出晒錢，但佢話晒事，你唔覺得好荒謬咩？

冇錢你睇警察返唔返工

無人迫你去考 無人迫你去做
係你自己揀 你地有權唔做？
你地既職責係要做 唔係做義工

反正都係無用 搵差佬仲浪費時間添

自己養左隻狗，隻狗亂咬人，你唔比佢咬，其他人仲話你平時唔好叫隻狗看門口。

有事咪比你班仆街打果陣囉 食屎啦公安

"我係藍絲"
(學d濕9民賤聯議員d卑鄙嘢，
過橋抽板，扮L晒蟹)

你唔出糧我又唔駛交稅差餉咪唔搵警察囉
你要得份人工就要服務市民
班警察依家咁憎醫生護士
咁有病唔好搵醫生

不嬲有事都唔會搵

警察係義工？警犬就係義工！

現代文明社會，警察呢種角色係有需要存在的，係重要的，市民有需要都應該搵警察求助，先係正確做法。
同樣正因為重要，所以佢地緊加唔可以行差踏錯。宜家既警察就係做好多濫權既行為，要正視，並唔係由鳩佢。
"有事唔好搵警察", 你講得出呢句説話，姐係你覺得要別人幫既同時，就算呢個人做錯事，你都唔會出聲。證明你係一個不分是非黑自，崇尚權力既人。

打完，好似有啲長

你班撚屌做義工冇糧出？

有事唔搵警察，但有事警察會搵我，大家都唔好搵大家得唔得先。

好老實
係香港生活左三十幾年
真係冇搵過警察

係咪無事搵你地做野就得先？

納稅人助養緊你依隻狗呀

我地叫你行就行 企就企啦

唔好望住我呀 你有種就唔好做

因為佢哋有公權力

好尊敬警察，事無大小都搵

你話唔應該唔搵，仇警應該要比多啲嘢佢地做，佢地個個都除暴安良，正義感一百分，所以作為良好市民一定會做超級合作運動，唔止我有事會搵警察，係街見到咩事都第一時間報警呀，咁先可以彰顯法治

你咪唔好做囉
你班DSE幾分既垃圾值甘多人工?
收完人錢唔做野?
甘你去執屎啦

是非黑白

屌你老母
你當你做義工呀？
我打三條9吹下口哨
你為左份糧咪又係狗咁衝黎
做啦仆街

你唔好痴線啦
唔長,我鐘意

越憎佢越應該俾多啲野佢做

咁佢地有事唔好睇醫生

問返佢"你憑乜咁講？你係咪痴左？保護市民係天職，你做唔好，唔該走，搵做到嘅出嚟！"

如果佢只係個on9, 你可以講你唔出糧再講啦

如果佢只係少on9, 你可以講你既權力係來自政權, 你權力來源既目的係服務市民而唔係打尻市民。試想像下, 係一個超級理想既烏托邦, 係未必需要有警察呢啲團體存在

我出糧俾你
你叫我有事唔好搵你？
全世界套落邊份工都講唔通啦
你辭職咪唔搵你囉，劈炮大哂嫁嘛

而家警察好似有線咁想cut都cut唔撚到

我有交稅交差餉，你唔出糧我咪唔搵囉

有事搵佢都唔理啦
搵黑警比佢強姦咩

咩類比嚟

我一d都唔憎佢地，所以決定成日搵佢地幫手，促進警民合作

唔憎警察既各位，附近如果有噪音滋擾，記住搵警察幫手，警察咁好人，一定唔會介意黎幫你的

They are well paid for it

有咩好駁？咁有骨氣既，收到call同電台講唔撚接，唔好撚做，到時比人革扯出返私人市場乞食囉。講到自己有得揀job接咁。大家有需要一定要報警，咩違泊呀，噪音果d.

咁撚易駁都駁唔到，樓主智商有冇10?
你同果班垃圾講，係納稅人出糧畀班死差佬，市民就係差佬嘅老闆。老闆罵員工有咩問題?你老闆罵你死蠢無鬼用係咪代表你老闆唔可以點你做野。
講完一定即秒。
結論，樓主蠢過隻豬

屌你班毅進仔除左欺壓市民仲識做D咩？有人報案嘅時候你哋都幫唔到撚忙嘅，有事揾警察嚟托柒呀？

they are well paid for it

係google search 講呢句個法官

佢哋撤警岡單嘢叫佢地唔好睇醫生？

我都同老闆講
嫌我做差
有事咪再搵我做

我可以認真答你 係啊
屌你老母

相信有好多留言答咗你。

先唔講立場係點，講得喱句都智撚障，柒到爆大佬啊作為一個人，有腦嘅，用少少邏輯去諗。點會講得出喱句嘢

有事唔好搵警察係無理既發言。

睇番香港警察個網
為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

香港市民就係香港市民, 冇得話因為政治立場所以唔係香港市民。

香港人有搵警察解決問題既權利,
但係警察幫香港人係責任所在,
明唔明。

你唔做警察我咪唔搵你lo
呢個服務有比錢架 DLLM

就算酒樓既阿姐（侍應），幾撚廢幾撚冇用，你都係會叫佢做，冇理由要自己做

叫班畜生想捉人就自己用鼻索

因為香港有咁多人佢先有咁高人工
而家少咁多人用佢地，係唔係應該減人工

搵嚟都冇用 除非你係有錢佬

利申 屋企報過兩次警 被人爆入屋 冇次捉到人 唔見過十萬野

叫佢地改睇獸醫

咁唔係我投個個區議員係咪唔洗做？

我又無出糧比新義安、唔通叫新義安嚟撐我咩？

屌，Well pay for it架

真係戇柒鳩
市民畀錢班狗
班狗問可唔可以收錢但唔做嘢？
你邊個老闆會咁撚戇鳩？
唔想做就唔好做

唔出糧比你咪唔搵你

警察部裁員，睇吓邊個驚啲

香港人唔交稅，你有糧出？

你老母做雞

你多仇家尋仇先成日要搵警察， 好人好姐有幾可要搵警察

傷左唔好入醫院
有事唔好開記招
記人老母咁開心？

搵你, 有用咩...下下叫人和解, 我去搵獎門人好啦

佢地係濫權徇私
佢地係低學歷又蠢
佢地係人格有問題
但唔代表佢地唔洗做
有出糧比佢地架

佢哋出納稅人錢 即係市民係老闆
員工做得唔好 老闆大條道理話佢 仲可以繼續點佢做嘢

無問題嘅
佢唔好出糧我就唔搵

出糧比你係保護市民定保護林鄭

其實講呢句嘅好明顯冇䐉兼on9你屋企個工人做錯野你鬧佢!個工人會唔會同你講你有本事唔好搵我做嘢

警察只係執法唔係判，判刑一向係法庭做
要執法
警察作為"合法使用暴力"，要黎維持冶安既群體，只係應該使用最低武力
呢個即係話佢地無權去自己去執行 punishment ，包括唔可以故意傷害無武器既市民
法律下唔應該容許呢種過份使用暴力既存在，所以警察做錯
而法庭係有責任去管理警察，因為其實佢地犯法

換句話說，我地由頭到尾唔係揾警察處理法律事務，警察其實無權去判定我地有無暴力

孟德斯鳩講既。

佢地既職責黎 係要比野佢地做啊 又要屌狗 吹咩

被「陷於不義」的原審裁判官謝沈智慧，是已故終審法院法官沈澄的女兒。她在審理黃冠豪瀆職案時，狠批黃違反誠信，令警隊蒙羞，她不認同辯方指黃對警隊「無功都有勞」，拋出一句「警察唔係免費服務社會㗎，they are well paid for it!」

警察有合法持槍權
如果唔搵警察，仲可以搵邊個保護市民性命財產？

我唔係想搵警察，我係想搵個有炮既人可以處理下啲事

岀糧唔好揾市民

You are well paid for it!!

出糧唔好搵納稅人

Mon 緊 post 嘅香港警察，你同我聽住，唔識字就讀多啲書，亂咁用不存在嘅法例去拉人，制造白色恐怖，只會令你地得返少少嘅自尊都無埋。香港人係唔會俾你地呢啲小動作嚇怕，我地一定會用盡一切不違法嘅方法去監察你地，取回公義。唔好諗住可以無法無天，we are watching you closely, and you can't kill us all! 終有一日你地會為做過嘅錯事付上代價，我宜家正式向與民為敵嘅你地宣戰，唔好再問點解警民關係搞成咁，係你地自己放棄市民對你地嘅信任

我學生用唔到呢句

「樓下個看更係我同你夾錢請㗎，而家佢日日摸女住客屎忽又打鳩啲細路，你唔隔佢扯仲幫佢講說話你都唔撚係人嚟啦你」

咁唔好叫納稅人出糧俾佢地！

老師夠體罰啦
你唔好返學吖
偷換概念
你要帶佢返主題

成日俾長輩問到口口啞

糧就我地市民出既
收得咁高人工 唔洗做啊？
咩撚都唔洗你做 咁咪好著數
個個番得工比人鬧 份糧包左架啦
比我地呢班老細講兩句都唔得 抗壓力咁低
咁唔鐘意做 咁唔開心同委屈咪辭職囉

佢唔出嗰份糧咪唔搵佢囉

有事唔好搵醫生 有事唔好搵護士

警察唔係咁大權我地洗搵佢？講到我地好需要佢地咁

奇招或可保露臉面義士#2

講真，有事搵差佬都未必解決到

講真無幾可搵佢地
以前試過喺球場比人成個袋連衫偷咗，報案又係得個number, 之後乜9跟進都無，案破唔到，嘢搵唔返
朋友地鐵比人偷銀包，有閉路電視影到個賊之後去咗邊度碌卡，又話拉唔到人
以前排通宵買演唱會飛，比成班南亞人排隊黨打尖，d 人報警後多名軍裝黎到，點知成班又係鵪𪂹咁，唔敢趕班人走....真係睇到我眼都突埋......

咁有事搵佢又有咩用 ??

我地有比錢

有事唔好搵_______

填充題

投訴你做得唔啱唔等於我無權用呢個服務，相反係話你無提供到你應該提供嘅服務
例子
1 我投訴某醫生失職醫死人，唔等於我以後唔可以睇醫生
2 我投訴巴士司機危險駕駛，唔等於我唔可以搭巴士
相反，被投訴機構應該查證並處分唔及格嘅職員

投訴差人唔係否定香港需要警隊，而係否定現有警隊喺某方面做得唔啱，咁唔排除警隊喺其他方面依然正常地發揮佢嘅功能，亦唔排除我哋繼續使用佢其他功能。
好似有部車壞咗隻門，唔等於佢其他功能壞，更加唔等於我從此以後都可以再用呢架車。正確嘅做法係整返好佢壞嘅部分

佢哋幫到手先算啦
同黑社會講數都要醫生做

咁大個仔搵過一次警察，1999年盪失路，對警察印象係正面，但五年前開始，真係比罪犯更罪犯

我地係納稅人，點解有需要唔可以搵警察？ 根本唔需要理呢啲人

揾咗都係唔開file，揾嚟做乜

我搵你唔係叫你幫手, 係叫你做野
你有出糧架

出糧俾你托啊?

班狗係有收錢，服務市民
唔好講到自己做狗咁偉大
無市民，你連狗糧都無得食
（發夢見到有人咁講）

你份糧係我有份比

換句話講我點自己隻狗做野有咩問題？

有事你幫唔幫我 屌你老母

交稅喊好搵我

係咪收少我交嗰份?

出得我地糧點解唔搵？
倒瀉屎又搵下，爆屎渠又搵下, 咁先啱數家嘛

抗壓力咁差不如唔好做

交稅唔好搵我

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

有事搵你正常， 以咖冇事你出黎做乜柒！！
你服務我係人工包咖！！

你有出糧嫁仆街，做義工？

香港警察 仲記唔記得! to protect and to serve hong kong people

冇事就可以係咁搵警察？

服務市民係佢地應份做既！ 佢地無做好份內事屌佢好合理！因為我地就係市民！

唔得，反而一定要比多啲嘢佢做，等佢有存在價值唔好虛度光陰。

我有無事都搵佢呀 放心

通用我都一句直屌：

"你義工黎架？？？？"

我返工做錯野比個客屌完係唔係可以唔理個客唔幫佢做野？

佢地有糧出
所以有事搵佢係老馮
同埋而家係警察濫用武力做錯事
鬧咪鬧囉冇矛盾

你入餐廳個廚師比碟屎你食
之後食你以後入餐廳肚餓唔好搵廚師

你個工人比安眠藥你個仔食比你發現
之後叫你要湊仔唔好搵工人

醫生亂開藥比你
之後叫你有病唔好搵醫生

「噉搵除暴Go囉」

唔知以為你做義工

好得音，班警察真係以為自己係英雄，無糧出佢地都咁正義出來做野我就服。

我有比差餉點解唔撚可以搵佢地？

呢條咁撚簡單都要問

呢班公安真係咪L諗得自己咁大啦 咁嘅學暦逗份咁嘅糧應該要感恩啦 仲要講撚到自己早得好好咁

收皮啦

做得好唔係靠自己口講嘅 不過你地係狗係公安得把口吠都係尚算正常發揮就算啦

係咪可以唔交稅 係我唔搵

佢地緊係想啦，令月拎咁多人工唔洗做

根本搵警察都冇撚用

其實依家班香港公安除左 做政府既工具之外仲有咩用？

要洗到盡添呀

咪唔報囉
報警嚟做乜？
有事黑警嚟到都係Hea做
最好唔駛同你落簿添
如果黑警有用
保護到市民
班蝻就唔會打橫行啦
之前試過蝻同警一對一
個警俾個蝻當沙包咁打
咁報警有乜用？
睇佢做沙包俾人打？

幫大陸唔好住香港

出撚左糧唔撚洗做？

出糧出狗糧咪唔揾你囉

唔見野報失佢又唔跟
見到人畀人打 報警佢又叫你唔好多事
本來就係有=無

我就係鍾意果頭撚鳩你，果頭又要叫你出黎為我服務，
夠膽打999唔好出黎

屋企個馬桶沖唔到屎 準備叫警察叔叔黎睇下

有無簡單啲
一句秒個種

聞說71有十幾個警察受傷，又話醫生唔配合阻差辦公，但一哥記招話佢地去左做治癒，我個人支持警方有事唔好搵醫生，班醫生太可惡唔配合警方調查

問佢你老細屌你一鑊金之後係咪唔可以叫你做野

你係義工咪唔搵你攞柒頭警畜

「下！？乜警察嘅職責唔係服務市民維持法紀咩？原來請返嚟打市民嘅」

癡癡地
有出糧唔使做野呀？
納稅人你老闆黎架
點屌你都要做呀
仆街

差佬聽住

你地有出糧架
出緊我地糧呀

諗住唔使做呀？

慳d啦

我廿五歲人無狗幫過我

唔怪得香港啲老闆當員工係狗，因為有出糧

有出人工唔想做咪做

撐狗打人唔拉，反送中被人打仲要比你拉
仲搵？搵你老母

點解唔可以打999？ 警察同你一樣有出糧咖
你打段字就5毫姐 人地幾皮野一個月wo

咁樣覆= =
唔係話樓主你
SOR 1999

咁我唔撚洗交稅？

唔搵警察係唔係唔洗交稅先

屌你做唔應該做的事
叫我唔好搵你做你應該做的事

咁我係唔係可以唔交稅

they are well paid for it

點解唔搵得?
出糧比佢係要佢救市民而唔係打市民

搵黎有乜用
呢頭拉人嗰頭放人

They are well paid for this

屌你老母我有交稅嫁
有咩事我30秒打一次999呀on9

我不滿政係咪唔洗交稅?
糧係我出嘅 想搵就搵 唔搵就唔搵
而且唔好講到我搵佢佢就會處理咁

你唔撈咪唔搵你囉.
我出人工俾你, 做錯嘢唔屌得呀?

有事唔搵得你
咁你憑咩個個月袋2皮野？
貪你班毅進仔夠廢啊？

1）警察係被授予公權力去維持法律，收左錢做嘢，維持治安係佢責任

2）之所以係黑警就係話佢濫用權力，違規同唔守法律去執法

3）如果有黑警自己講有事唔好搵警察，就更加說明佢地自己違規

你無咩事又問我收差餉？
我交稅又要出糧俾你？

咁我唔搵你 以後唔好交呢D lor
仲好 反正你下下叫人簽和解唔追究

無事唔好出糧

仲有 非禮呢？

有事唔好睇醫生

屌你老母之前我都會搵下警察，而家真係覺得佢地無撚用囉，個撚個都係唔想開case同hea鳩你，

我哋俾L曬錢
你唔好拎份糧我就唔L搵你

愈憎你先愈要搞鳩你
唔係以為自己咁撚舒服行行企企又袋幾皮嘛？

我失蹤左唔好搵我

我有份交稅出糧俾你，唔撚洗你做呀

維持治安係你份工 你係要跟法律做野 唔係跟你自己嘅情緒同無知判斷

執法人員本身就唔應該成為政府工具 應該中立 而唔係同巿民對立

好心就唔好當自己係英雄

問佢咁你有咩用
幫佢答埋: 無撚用

你第一日見西客呀?

是全香港人民選他們當警察 不是他們自己要當警察

揾完都係叫你close file

咁一得閒果陣就搵你地玩下囉

你請左個賓妹，佢做得唔好，你屌完佢一獲金之後，係咪一路出糧但唔洗佢做野？

做狗係咁架啦 有人唔做走去做狗

Fine 無事先搵你囉